！！！快啲離開北角 危險！！！

如題！！！千其吾好出北角
啲店舖都已經閂晒門 怕俾人啲深紅人打

班福建人好L齊心 佢地係深紅
又要唔用大腦思考 所以今日好有機會會見黑衫就打
真係唔洗走出黎同佢地嘈
更加唔好造成無謂損傷同埋犧牲
各位手足 我地留返啲彈藥等下次抗爭打狗
由佢地自己攞住藤條落去行街做傻仔好過

以我所知 佢哋就係唔知頭唔知路 諗住好齊心一齊出嚟好威水咁樣諗住撐狗

只要我哋唔好理佢地，話吾定班狗會捉曬佢地返去

唔識開postP牌勿怪

完全封鎖，上一頁